可唔可以繼續做朋友

本身同個識左幾個月嘅男仔好close,無所不談
但有一晚我飲醉之後打電話同左佢告白
佢拒絕左之後就慢慢疏遠左
但明明佢話佢會繼續同我做朋友 點解要咁做
我接受唔到 冇左一個咁好嘅朋友 如果我果日冇打比佢就好......咁就唔會變成依家咁
點接受依個事實好......仲有冇得挽回

冇架啦
佢避得你即係朋友都冇得做
死心啦

我知 但好難放低佢

如果

搵過第二個

做咩唔直接問佢

我哋講過話會當咩事都冇發生過 所以我冇提過 依家仲有whatsapp傾計但已經冇以前咁密同冇傾得咁入
唔想失去依個朋友

再同佢傾傾啦
佢怕你未死心啫

兄弟情同愛情好撚唔同既

多謝你

我明啊ching 我覺得自己對佢係好感 欣賞 多過真係愛情 可能我自己都未去摸清就咁衝動 好後悔

我依家都疏遠緊一個女仔
不過其實我心情好糾結，我好喜歡佢，但佢心裡面無我

邊有男仔唔想屌西 肯定係樓主又肥又醜樣

其實你係巴定絲?

正正常常囉

巴
每晚睇住佢地兩個whatsapp同一時間offline，好想死

佢friend zone左你?

Block啦⋯⋯你咁好自虐

係掛
我無問咁多，我知佢心裡無我就夠

Same 識左幾個月 最近疏遠左 可能已經識到另一半
已讀不回 朋友都冇得做